
/**
URL:http://www.dongge.org/sina_open.html
*/

 模块功能：
1、使用新浪微博帐号登录到 Drupal。为用户在 Drupal 中创建一个帐号，格式如：新浪微博名称@t.sina.com.cn。用户可以编辑 Drupal 中的资料，直接使用该帐号从 Drupal 登录，或者连接到新浪微博，通过 OAuth 接口登录。

2、已注册用户可绑定一个新浪微博帐号。

3、创建节点时，可同时发送到新浪微博，默认内容为：节点标题 + 节点访问地址。可自定义内容。

4、发布评论时，可同时发送到新浪微博，内容同上。

第一个测试版只包含如上功能。

如何使用：

1、下载安装模块。

2、可以 admin/settings/sina_open 设置你自行申请的 app key、secret，如果你没有申请，可留空，将使用代码里默认的 api 信息。

3、可设置在评论或某个节点类型中使用此功能。

4、未登录用户，在登录时，可选择使用新浪微博帐号登录。已登录用户，可以我的帐户(user/[uid]/sina_open/config)中绑定一个微博帐号。

未来计划：

1、读取绑定了帐号的用户最新微博，展示在特定页面或区块。

2、提供微博内容管理，可在 Drupal 中编辑或删除微博内容。